[風水題] 求高人解答

請問咁算唔算門對門煞?

都算，但問題不大，當然最好唔要

多謝你
另外我想問 圖中位置靠右 我擺左狗廁所同尿墊
呢個穢氣用竹炭可唔可以化解? 影響大唔大?
呢個閘一入就係大廳

你清潔得好無嗅味就得，當然有狗味係正常

咁我勤力d清潔
有時唔係屋企佢先痾搞到頭都痛~
多謝你

如果住狗舍就會有影響，其餘應該無